預言！大隻台仔唔會幫黑鮑埋單

正評：英雄所見略同

負評：你都戇鳩，真愛你識乜春

係我的話

我只係好奇想望下係唔係真係咁黑

屌返兩三年阿嬌都變老女人啦，到時咪飛

黑又點

其實又點？冇得結婚阿嬌又唔會餓死，手頭有真銀又唔驚冇撚畀佢耍

唔係話胡鴻鈞咩

個台仔之前同前妻結婚半年就離婚
離婚後又好快拍拖 而家又同阿嬌一齊
睇落都似未玩夠

其實我唔多知啊嬌近期既野 但只知佢因為果件事影響好大 覺得佢好慘 ，依家搵到男朋友我祝福佢。但點解仲會有好似樓主呢d咁黑心既人